★消息指中國全線新 iPhone 要降價了！比香港還要便宜

Jan 10, 2019

自從蘋果宣佈調低第一季營收預期，更直指中國銷情放緩是原因之一，人們也關注新 iPhone 會否降價。來自《每日經濟新聞》的報導指 1 月 8 日晚上，華強北渠道收到美國方面的價格調整通知，iPhone XR、iPhone 8、iPhone 8 Plus、iPhone X、iPhone XS、iPhone XS 開始降價。三款全新 iPhone 也降兵，那就是蘋果回應中國市場的直接方法。

今次降價以 iPhone XR 降價幅度最大，消息指「渠道價」下降了 450 元人民幣，現時售價為 5,250 人民幣（約 HK$6,040，比香港官方建議零售價 HK$6,499 還要低）。暫時未知蘋果會否直接將官方售價降低，現時中國區 Apple Online Store 所見，iPhone XR 64GB 版定價仍然是 6,599 人民幣。

如果中國地區率先降價，那麼其他地區會否同樣開始考慮降價呢？也許這只是一個開始！隨著 2019 年來臨，人們會越來越期待 iPhone 2019 新版的出現，而今次相信蘋果非旦不能加價，甚至有機會降價！一直以來，蘋果只會在推出新一代 iPhone 時，才會將舊 iPhone 降價，但今次卻提前降價，反映今次蘋果的定價策略出現重大錯誤！

蘋果已死

說好的 走高價路線呢

香港生果store即將全線執笠，生果sales排隊食老綜

其實主要係定價錯，tim cook以為可以無限量上調價錢
產品質素無乜問題

gay cook go to hell

gay cook=林早洩

steve jobs= dr jim

唔係話果粉幾貴都買架咩

死基佬返歸玩屎忽吧啦

DIY破窗效應刺激美國經濟

香港人真係狗黎

Lihkg手機台 only

巨cat